我應承過你 我會照顧你一世

但係我一直都冇好好珍惜你比我嘅愛 我所付出嘅所有都唔及你嘅十分之一
依家每日見到你同第二個男人一齊 我個心都好痛

我真係好愛你嫁
假如你之後單身 希望你會搵番我 我任可時間都等緊你

P.S.同其他男人happy 嗰陣記得用套 唔好比人中出同口爆 同埋希望可以unblock 番我ig 同 whatsapp

中出口爆會點

點樣可以令ex後悔無好好珍惜

比第二條仔中出+口爆

sorry 係佢主動要求既

佢地玩埋屎眼啦！

不了

唔係卦

頂 諗諗下可能真係會 佢好淫嫁

冇點嘅
我會唔開心姐

條女晚晚同條仔大戰300回合
晚晚食大賓周

尿道炎同喉嚨痛
好似係

都唔再關我事啦

放過人啦 下個會更好

傻豬幾時同我求婚？

嗰種痛你明唔明?

點解會咁多負皮嘅

活得比佢好

佢都唔會知 同埋依家掛住佢掛到痴晒線個個係我

搵返人囉 又要掛住人又唔肯搵人

容易得到唔會珍惜

你講得啱

處係我破既,話知你比人中出口爆,我想負責任架,係唔係你想負責人地就會比機會你